3333唔過30，1918唔過40

我覺得！
688唔過30你都知咩事啦
下一步係推2007，1109

688今年內過38